英國塗鴉大師Banksy - 如你在黨鐵塗鴉, 你就大能鑊

2020/07/15 22:21

【有線新聞】疫情尚未紓緩，英國塗鴉大Banksy化身清潔工人，替倫敦地鐵「大掃除」。
Banksy 穿上全套保護裝備，進入倫敦地鐵車廂，用油漆噴出一隻又一隻調皮不戴口罩的老鼠，全部都是錯誤示範，千叮萬囑乘客乘搭公共交通工具要戴口罩，只有搓手液不足夠。倫敦交通局表示，欣賞Banksy提醒公眾戴口罩的用心，不過公司政策嚴禁塗鴉，數天前已清理。歡迎對方在合適地方，宣揚衛生訊息。

如Banksy 在黨鐵塗鴉, 你會覺得港共點對佢 :
十分歡迎
觸犯國安法下的恐怖活動, 因破壞交通設施, 最少十碌

P.S. 有車票在手, 都係入閘先講, 才有機會去到目的地

係我拆左道牆拎去拍賣行啦

車廂

係我拆左車廂拎去拍賣行啦

成個車廂拍賣

或者當旅遊景點，非繁忙時間先拎出嚟行

個清潔工知道清潔左幾百萬既塗鴉會點

香港好多曾灶財墨寶俾政府清咗，但政府原本話唔會清（好似係

無乜點，聽日繼續返工

拍賣行：哭𠹌左